大家港股同美股今個禮拜分別輸幾多?

好撚肉赤

你個名

隻巫師玩成點

巫師60lv未

帳面10幾萬

輸咗一千

1 日未放都冇輸

7500

差唔多一皮

出黎

問史蒂夫

有冇咁多學生哥呀